點解會搞成咁

好空虛 又一個好作品完結了

太震驚了